[快相研究] 白鴿籠影燈

想知閃得係咪一定收信?
收信係咪一定告?
同大概成件事會搞幾耐?
唔該曬咁多位師兄~

有人問我「喂！大埔痴線佬！我比人影快相！我好撚驚牙！」，首先，我牙左佢老母，其次，其實任何相機在拍攝時都不能百分之一百記錄移動中的所攝物每一個粒子當刻間在三維世界的相對位置(position}，即是說在快門按下的一刻，所攝物的移動也會被拍攝在內，而移動的痕跡在相片中看來是對資訊(information)的破壞，破壞程度的大小視乎移動速度(v)與快門速度(shutter speed)的比率，由於在這種被攝的情況下，車子的移動速度是我們唯一的可控變量，所以我們只需考慮它的變化所引伸的結果，當比率(v/shutter speed)為零時(所攝物不移動,v=0)相機必定能獲取全部資訊，而當比率為無限大時(v=無限)，所攝物的資訊將完全無法被記錄，當然，我們無法把車子的速度提升至無限大，因為根據愛因斯坦的相對論，速度的上速是光速(不太記得多少，你可以自己上網查找，不要做個只懂伸手的廢物)，而光速已經大得可以把相機希望獲取的資訊甩在你車尾燈也看不到的位置，所以，只要你下次記得把車子開到光速，你就不用怕被人拍快相了！

push

小弟知衰 純粹想知多少少

一吓閃燈未必有事
兩吓閃燈就中硬，一星期內收信交司機名，扣5分 + 罰$450

你將會收到信
放心

15km內都要扣分咩？
我大埔公路行好似55左右閃左兩下

個到好陰濕，我都中過，下次小心d

有冇扣分？？？

無 睇你超幾多啫

試過過白線停，閃左都無事

15km 以下$320, 唔洗扣分
16km -30km $450, 扣3分

15 km 內唔扣分

路牌幾多 你行幾多先

路牌50 你行60 都唔會中嫁啵

路牌50
我行5x炸

唔會中啦.............
錶版50=實制43左右

原裝呔鈴無郁過就係囉。我自己就錶板66大埔公路中地炮63(66), 爭d 就扣分

但閃左我兩下

正路係閃兩野嗰喎，我大埔嗰張仲要閃左都唔覺，好似普通相機閃光燈側邊射過嚟咁。仆佢個臭街半夜三更無車無人70轉50嗰d 位度擺。

三眼仔就直頭唔閃，唔係見到佢哋個龜頭都唔知影緊，不過到你見到佢哋嗰時要衰嘅話就應該衰左。

超15樓下盛惠$320 唔駛扣分，咪當比乞兒囉。等派彩啦。揸得出街就預左總會中一鑊半鑊

閃兩下預左俾320
但見有人講到錶版50=實制43左右